---
tags:
  - lycée
  - application
---
# Pyxel Studio

Environnement de développement Python/Pyxel en ligne pour créer et partager des jeux "retro-games 8 bits". Utile pour s'entraîner pour la Nuit du Code.

![](img/pixel_studio_3.png) ![](img/pixel_studio_4.png)

## Liens

[Le site](https://www.pyxelstudio.net/) [Le dépot](https://forge.apps.education.fr/pyxel-studio)  [Contacter](https://forge.apps.education.fr/pyxel-studio/-/issues)